希望大家冷靜後，明白唔係示威者冇進步，係狗完全轉左招數

一. 四方八面會有狗高速撲出

二. 無差別 無底線放題 催淚彈 橡膠子陣放題 女人照爆頭 女路人照撲落去

三. 警察扮示威者 企係前線突然會捉人，蘋果LIVE岩岩已證實

所以大家冷靜先，唔好再blame the victim
就算點跑得快，其實都好難防

示威者諗諗要點升級

和理非 勇武齊齊諗
唔好再怪今日既義士 對家招數變 其實冇得防

轉玩陰招 偷襲 武力一下去盡 搵現實識既人組隊

勇武燒左自己條底線
和理非唔好割，幫勇武做文宣
以武制暴，反擊恐怖份子

放汽油彈同掉磚都係黑警做

絕對係 搞到咁肉酸
由今日開始 之後分分鐘有真示威者扔佢地

佢幫左前線好多,前線做啲咩可能都係黑警做,唔洗割

咁講啦 示威者做咩都唔割
不過我平時都會同街坊解釋 原來有大量警察着黑衫扮示威者
我覺得放火真係班黑警放

不過若然係示威者放 我都唔會割 我會同示威者講加油